RTHK: 白宮經濟顧問指若中共不遵守協議條款美國將採取行動

美國白宮經濟顧問庫德洛說，美中兩國達成首階段貿易協議，能夠穩定局勢，又指假如中方不遵守協議條款，美方將採取行動，包括加徵關稅。

庫德洛又說據他理解，協議文本的簽署將會是部長級層面，又說他個人覺得雙方未完成有關強制技術轉移、及保護知識產權方面的討論。

打啦屌

食花生，睇中共反口

不願被打 不怕被打

支那一定借啲意話美國通過咩咩法案破壞談判 然後借啲意毀約

共賊一定反口，停技術轉移 = 叫中共去食屎

得閒又揸下個春袋

中共無錢啦已經,仲點守誠諾呀

家陣估一月簽，到時又唔知咩事

一陣嗰三分一既一半都無得你減，仲要再加

仲要係小稅嗰一半，即係嗰7.5%

毁約是常識吧？

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

脫歐先定協議達成先？

侵侵搭定個台等大陸反口
之後就大條道理咁瘋狂加關稅

庫德洛又說據他理解，協議文本的簽署將會是部長級層面，又說他個人覺得雙方未完成有關強制技術轉移、及保護知識產權方面的討論。

即係未簽

Push

協議文本的簽署將會是部長級層面

方便雜種反口反面唔認數

支方：協議已成歷史文件，廢紙一張

怕咩 香港大把錢送既大陸林病等左呢個機會好耐

送上大陸**

簽完再毀約，變成歷史文件……